!如果!有日你發覺比衙星25小時mon往你可以點做?

唔知得罪邊個
有實質感覺
去到邊都會感受到
極痛苦
可以點做?

返屋企訓教

標題加左如果帶定左頭盔
個種質感覺只要埋我身邊我問過阿媽佢都感受到
而我話去到邊唔係唔係細範圍
係上次40層樓我屋企下次街下遠往基本成個香港我都感受到
如果真有冇人可以幫到我?

睇精神科醫生

標題加左如果帶定左頭盔
個種質感覺只要埋我身邊我問過阿媽佢都感受到
而我話去到邊唔係唔係細範圍
係上至40層樓我屋企下至街下遠至基本成個香港
我去到邊個種實質感覺都會跟往我
如果真有冇人可以幫到我?

快d睇醫生
我聽過有人話自己碌鳩有偷聽器
之後自己做手術

講多D
100000%唔係病
我得罪果個係個女天才
個種實際感覺係屁股方位可控既大細力震動
1我係唔洗食藥15-20分鐘好早都晚到
依家問題係由於震佢每晚係我訓覺就加力震震到多尿
一晚震醒我2-4次起身痾夜尿
而每次痾完我都幾分鐘內訓到
同講多句
依家唔係1980年
2020年都就到5G都殺到黎
有咩係冇可能

冇人回
正面D諗同如果冇諗錯又冇病
姐係要我溝個條女
如果真係衙星姐係未來有人撐
直接講姐係我肯溝個條女+聽話可以發達

利伸:我代朋友問

唔關我事